[月供股票] 2021年Q1 問定唔問 睇完#1先好問 2

推埋舊post先

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$179.63。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每次供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

問：有咩記數app?
答：
1. Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。
或者自己整Google Sheet
2. Stocker

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：每月有兩次供款日，供款日為每月第五個及第十五個交易日，可以自己選月頭或月尾供或兩日都供，截數及扣數時間為供款日上午8:30，此時間前可以改金額或暫停（即係可以睇住黎食）。通常大約10-12時買入股票，即日下午左右會知派彩。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

LM

Lm

月供越跌

聽日劇本接完火棒後就倒插

劇本劇本

開市衝高倒跌！或者過後幾日大回

又開post 又想呃新人月供

lm

供埋聽日唔供啦

等下個月先繼續供

一月一度 月供蟹貨又到

已負評

準備高開低收

傻散月供

留名

5號仔爆升最後召集

又到高位月供日

目測支銀種樹月供價42.75

從來沒你份, day high當做例行

月供日 1113 又升

2021年仲有傻仔月供港女舊經濟

有人月供美股既

友邦紅底冇人講？

係
即管笑我地喇

種大樹🌳

靜雞雞升上黎

有排都未到家鄉

咪就係我月供700 9988

均價47.3

家鄉6字頭？

51.28

舊經濟股1299 都創新高
仲諗住慢慢儲貨
利申 月供緊1299 既傻仔

中銀供？可能有100蚊既1299

月供劇本

我都係紅

你係乜水

966 1336 2628

用中銀供, 過幾日睇下今個月個入巿價係咩

3萬點都黎 但舊經濟
月供友輸足成年

正數啊

跑輸成年

今年舊經濟繼續收皮

上星期叫入新華同國壽 有無人跟左

大戶

哇2%
我返足2個月先6皮
你禁個制已經有5皮

2021月供計劃變更
1。今日$44.75已清倉00066港鐵

多左個位 諗緊換咩馬仔

5G板塊歡迎你

塔塔已佔成個倉4%有多 均價$1.18 短期內唔升穿$1.20未必再加

大家淨係留意941
我反而去咗留意鐵塔
其實我覺得佢仲平

個倉仲有咩

月供倉
1299 一隻救全家
同平均買入價比，升左差唔多7成

諗番轉頭
之前供過1113, 好彩斬得快
將d錢轉供1299
不過都無諗過呢排升得咁快，咁快變紅底股

諗緊換咩

1883

點解1883最低咁頹？

你咁樣問我我都唔知道喎
我自己覺得係電訊板塊問題

大戶：蟹貨已經入左你地個倉 多謝

月供蟹貨

又DH入

今年樹仔會唔會減派息

煤氣癡線

供蛇隻1211咁撚勁 不過得一隻咁大把

唔會啦 加一仙比乞衣

終於供到10蚊以下既6823

又要哭喪

你想越供越升？你啲錢越買越少野喎

又破頂

883

樹仔 等你成長

加一毫

美元繼續跌 資金流出美國 利好其他市場
英鎊澳紙升 樹仔升升升

1186食左糊+20%你食左未？

我之前食咗啦 上一棍

樹仔 識升

港女牛市了

睇5年圖, 樹仔做左個大圓底
5年後供樹仔既手足有福了

指數升緊，盈富又贏

樹仔快高長大

點解要碎住黎賣

呢個係供股

原來上年尾最低35蚊 都彈左好多

中銀今個月1299月供買入價 99.5
未到100 蚊

到你美女輸錢唔係咁講..

左一巴右一巴

食埋今年港股牛市就清港股倉 買哂美國etf算

下個月開始供多隻內房 1030

6823、2778唔再供
轉27

27

2800gogogo

9蚊抵屌喎

供到好灰，均價11.XX
賺息蝕價

唔好傻 兩邊買 買埋金 買埋債 買埋crypto 你先叫穩定

巴菲特：如果你不願月供一檔股票5年，最好連10分鐘也不要持有

會好好檢討

港股供5年，咁真係不如唔好供

太無耐性

2號仔會長供嘅，雖然都仲係捱緊價

長期飯票

供兩年啦⋯⋯勁！
我供左岩岩好一年

輸緊幾多

計埋高鐵
半個月糧, -15k

一定要即刻贏嘅咩

等復甦

你月供無論目標係咩都好 都要幾年先睇到效果
少則都3年以上。
如果覺得3年好多 就短炒算喇

講真月供要長時間先睇到效果 所以月供可以呃你十年8年 短炒技術分析都係呃你一頭半個月。

單純係覺得香港已經玩完，月供可能愈供愈跌

咁你點解仲要持有港股

睇衰香港買中資唔得咩

咁之後香港同中國無分別, 港股咪就係中資股

唔覺 樓價又冇跟到
你地仲係袋緊2,3皮一個月

港股民生股收息，美股科技股增長
我本細就揀咗供美股/ETF 增長棄現金流，得隻KO當儲錢

諗住等疫情過後升一轉就散水

除咗btc 其他全部都係etf

TSM! TSM! TSM!

點解？

搞乜美股新舊經巨企都跌咁多

點解唔供1109

因為我覺得呢隻好啲lo
雖然大家可能對佢嘅認識冇咁多

升到咁上下要回啦

樹仔

見到出面咁多tsm post真係有d驚

想下個月開始月供美股
用firsttrade定tdhk好

IBHK
Ib desktop有function set每月指定時間供款

IBHK要每個月收10蚊美金喎

手續費係入邊扣
你美股買幾隻都幾蚊美金啦

鐵鐵做乜

但firstrade 同td 免佣喎

致富好啲

免果少少把撚咩
個倉最少都幾十萬 免果幾蚊
一日波幅都唔只
同埋免佣平台入貨 賣出價冇Ib咁靚
可以上網睇吓點解免費平台可以唔收 佢會食你差價

如果得1-20萬倉用銀行算啦

騰訊ath

你個名

賣出價冇Ib咁靚..
你長渣點會理個賣出價靚唔靚

你清倉果下咪有影響 一野清一百萬

致富有新優惠
有得轉孖展首60日免利息
之後3.88%
係咪應該把握下機會孖左佢
買435 1883呢啲收息股
博之後賺息賺價

Sofi好啲
每login夠日子仲有股票送

小心變滙豐苦主

咁認真答主席

種樹啦

呢種苦主

種左佢兄弟1113
19年4月供到而家均價44蚊

地產股同公用股兩樣黎嘅
雖然1113都有好多公用嘢

ARK Invest: Bad Ideas Report

其中一個Cathie Wood認為投資者要避開既sector就係實體零售 (Brick and Mortar Retail)
呢份白皮書第7頁講到e-commerce發展不停加快, "retail real estate values are likely to suffer"

佢係Twitter亦都提到: Disruptive innovation is another way of saying “creative destruction”. ARKK typically researches the “Big Ideas” that will transform the way the world works. In “Bad Ideas”, we highlight the likely victims.

The S&P 500 and the NASDAQ are populating their benchmarks increasingly with the “value traps” created by innovation, stocks that are cheap for a reason. Innovation is disintermediating and/or disrupting the biggest companies in traditional benchmarks.

契媽以佢既眼光同前瞻性 認為平野冇好野 因為係科技潮流下 舊有行業就係犧牲品
不過因為係我post, 相信Cathie Wood係度都有機會比人反

又係你個吹水佬

聽日會唔會熔斷

TSM好正
我都有778

我都有揸2號仔，真係捱到傻。仲輸緊...

Hsi 290都嚟緊 啲舊經濟仲同260個陣一樣

升自己友就夠，港股使乜理
龔成叫你買2800冇咩錯

3 823 2388
3年前連燈3寶 呢加變撚哂3傻

941 屌鳩你

無所謂喇。
短炒下囉

而家講緊all in Tesla

扣埋稅唔夠6厘息 業務無咩大增長動力 變左雞肋

我當時睇個價賤姐

40蚊果日 又無錢買 all in哂短炒。
不過算 短炒賺到錢 一樣

好睇883爆升前一日買左

今日食左少少788 如果呢兩日做返少少後抽就大手入

呢個市要短炒 唔可以買收息股。

我應該坐長你少少啦 我睇1.8

Why not both

我覺得依然都冇問題
我講完之後 條友又彈出嚟問點解㗎啦

月供左6年
第一次見到月供倉有一隻股票帳面賺6位數
之前823 都係賺高5位數，不過已經打回原型
雖然無其他ching咁神，供隻1211 賺唔少

之前我都有d失敗經歷
供過3968, 6098
但好快賣左，錯過曬之後既升勢
都有d後悔

其實幾個月前，1299跌到同自己月供價差唔多
果下都好sad
不過估唔到咁快彈番上
希望咁多ching供緊既股票都可以升番上黎

月供左6年,個倉一共幾大?

佢好似計得唔準

我係自己用excel 計完再update 番
無用過佢計價個功能

5x萬
帳面都係賺幾萬
有其他蝕本貨係手

收息股有邊隻..派一次息有冇4,5k

3仔輸緊15%，想放晒佢

2仔我都係食佢穩健派息

6823苦主,btw我加左

係就快手啦

其實都上翻去㗎啦 2800 823 果啲

應該得隻823係收息股
一年收5-6000蚊

日巴好快又入黎笑我地買舊經濟股
恆指升到29000 但舊經濟股就原地踏步

600點

港交所好撚癲 多得一車車中資股黎上市

美團又彈上新高

月供友又輸

900了

月供友跑豬大市

原來我隻2800 +22%...

好彩 有短炒股

月供短炒

提早收爐過肥年都得

月供友終於出頭
升成800點

全倉舊經濟表示爽yy 減大倉了

成2球野本,CLS

點解我bookmark個啲舊經都係4%以下

跑輸哂

跑輸2800

好多大芋

唔好同人比 反正我全倉舊經濟一直坐得好舒服 尋日開始食糊了

我ticker都開唔撚到

香港地好多有錢人 一兩球唔算有錢啦

我持有嘅舊經濟今日升得多嘅有1918 3883 788 1336

屌, 你有姐我冇

比日巴見到你賺4%
又話你玩新經濟都止

我都減左倉
放晒1299同2800

一間升到600蚊, 好似700咁

我落早左1299 $100走晒
賺成50% 止賺左

不過減左倉既巴打唔好再買啦
轉場去美帝好過
港股依然是個老千股市

市場會懲罰你

屌 係

放2800？等低位再入？

低位都唔會再入
搵夠閃人

2800 我 $30蚊 放曬
1299一手都未夠就再觀望下先

2800又贏 弓蛇又贏

3 823 2388呢dllm!!!!!
開始月供緊285 就爆升 點撚樣供呀

睇嚟就嚟要停供
究竟恆指上返33k會唔會由跌過

加供加供

供成是對的

1113 發威威
但仲係負數

日:

66

有無巴打可以提供中銀港股月供10月領展既買入價?
睇返D數先知入漏
月結單最盡去到11月...

呢度好多大户

個人助理 > 信息

中銀10月 823 月供價 61.95
Statements 唔係最多可以儲7年咩

唔該巴打
唔知點解我最盡只係出到11月
試咗i巴個方法都係去到11月

你之後每個月睇唔到入貨價
又要上來問

港鐵發盈警 預料年度盈轉虧「蝕款數字 」達48億！

我唔講啦 又比人屌

不過引述一下大家都仰慕既大戶周大俠
佢已經減持/換馬左領展港鐵
而且唔睇好煤氣

到今時今日仲以為所謂月供三寶可以長揸 高枕無憂既 祝君好運啦

真係想買舊經濟 都大把好野 1299 388 2318 1109等等 何必揀「三寶」呢

唔緊要
宜家冇人拉布阻住撥款

又痴人地金糠
講下你自己啦

月結單無顯示咩
電子結單 > 查詢結單 > 綜合月結單
綜合月結單唔係有得睇埋果個月個月供價既咩

搵到了
我一直以為得證券張月結單有供價
多謝巴打

Sad. Same here

發覺出面好多人月供
有D供左5,6年
只不過無入來蒲頭

冇好似你咁成日9up

大市升 個股跌

就3萬點

原來3萬點
但舊經濟
如果有人得月供倉一個倉 真係輸足成條街

有冇巴打仲未放棄樹仔

又放風收股息稅

我入到黎……

田北辰建議政府全民派發8000元 增設股息稅、紅酒稅

田二少好波

堆舊經濟幾時先升

咁我揀哂以股代息咪得

成3萬點 但係個倉仲係蝕緊

或者買d唔派息既

佢收得幾多,咪頂盡幾%
我又唔信一來30%

其實好多舊經濟都爆升
如果係得自己買左個啲係唔升既 要review下個倉 諗下係唔係入左劣質股

入邊啲收息股好

一公佈d舊經應該插，d靠息既廢老跳樓都似

港股都收
我放晒佢入美股算啦

跟上面走 10%

舊經濟長遠都唔會輸
但唔好allin 淨係食息都唔賺得多
最好就佔個倉既一半以下就算

@日

岩。同路

日巴仲未黎到 走呀 我幫你頂住

我本身個倉9成舊經濟月龔, 1成美股
美股升到變 2:1

今日清撚哂 輸25%不過換馬買其他嘢應該仲快返家鄉

換乜嘢？

我輸緊5.9%
點解你地可以輸成20,30%

買3033都好過買個股
不過唔敢all in住 覺得升咁急實要回回氣先

我未放3仔，我放咗佢應該會轉美股

現價開始種樹 年底再搵過我

輸緊1.19%
港美比例大概8:2
黎緊都係買多啲美股算

港女仲負緊
靠美女拉返上黎 啲個月終於正數

轉完就會開始有correction
不過今晚應該又升

唔好

點解唔好 收息喎

仲係樹？仲以為得返菜苗

都叫做係低位升咗10蚊

月供緊6，同1038，輸到仆街兩件垃圾均價成56蚊，要供到幾時先平到手

輸緊14.77%,越供越輸得多

睇唔到佢有咩發展

恭喜

愈早醒覺 愈早脫離苦海快快回本

公用股一定係最後先返上黎嘅板塊 要諗吓點樣平衡吓啲比重
唔好比均價困住自己 錢去到邊隻股票都係錢

應該keep住佢先？我供左3年幾

係派息穩定同埋美元貶 其他海外業務會有多啲外幣收益 睇好佢今年
利申 差唔多20%倉

仲有啲咩啊 舊經濟唔會大賺 不過又唔會大蝕 唔使清哂嘅

話時話 所謂新經濟即係咩 新能源 自動駕駛 電商嗰類？

但依家佢玩到好似蝕咁，當佢冇蝕，更重要係冇資金追捧，佢就會不停咁賺息蝕價

唔會大蝕？
好多所謂穩陣既舊經濟 而家都距離高位三四成 如果不幸高位買左 其實都蝕唔少

有人以為我哋重倉月供啊嘛

何必分得咁細呢 只不過係業務上嘅唔同

所以唔好重倉一個板塊/行業

公用佔好多？ 叻仔嘅的確會買咩升咩 但正常人好多時個倉都係有啲升 有啲跌架啦

𠵱加個情況 我會揀唔特別加倉 之後諗唔到加咩就買指數就算

早知淨買指數6成都係公用

分散分散再分散！

之前$6邊買咗隻1030內房
今日都差唔多$7啦

分散回報

係咪一日就結算定係一個禮拜

老老實實 買指數入面最大嗰幾隻 隨時仲好過買指數

sbt, 啲北水硬托700

一係就托最大 一係就托最廢 二揀一

所以我覺得內銀隨時開車（托指數）

早兩年話700睇1000
睇怕真係就快

都要夠大先

班大戶都係借勢而行嘅啫
最終都係佢哋想點就係點

其實大家有幾多煤氣

冇

-20% 放晒
而加仲有823

合理

差幾十點就30,000點，今日都仲可以跌

我聽日都放左佢
On9架 哂時間

又真係跌幾多
年頭到宜家跌成30%

REITS點都好過煤氣掛

股息稅 唔好爭

舊經濟輸得好撚慘既

3萬點 舊經濟都咁樣你隨便屌喇 我唔還拖
我都無眼睇

遲啲再降低比例添啊

一早棄晒港股，去傷心數鎂

我頂位供都未輸到20巴打點做到

隔離霉氣post見日巴話可以用電生火大笑左

當笑話睇係唔錯嫁

6仔好吸引

煤氣公司趺到咁
可能內地廠爆晒炸

1400股

港女定美女啲舊經都冇人買

後日照供

財技 送唔送無分別

呢個財技唔出
$10樓下見

升緊兩仙

呢啲嘢噱頭嚟嘅咋
佢咁樣其實都係緩兵之計
玩多幾年囉

買連登仔對家一定無得輸

加供

我自己都有買你覺得呢

港交所原來咁快500蚊

日捱14小時月入12萬｜紮根九龍城40年 58歲豬肉佬鍾情長揸︰$11買入兩萬股港交所，唔會放！

記得唔好喺屋企開煤氣啊

今日又升了

呢d好少事姐..蝕3成
一個月人工有啦

3萬點了

推高大陸股就直上3萬，港股仲係低位

12.1 四手

都唔係高位啦 我以前供 均價16
今日入咗啲806 再上就收返啲失地

所以咪話我冇咩問題囉

又上一堂 嗰時人供我又供 冇較止蝕又冇理個市就出事

Cash out買其他嘢幫補吓

發覺自己開始有精神病
美女執緊錢就成日睇住驚佢碌返落黎
港女D舊經濟蟹緊反而安安樂樂

犯賤

好多嘢都係咁啦
823 $90 就個個都去買
$60嗰陣就話佢冇用

白巴 你係咪仲有好多3號仔

5手

咁你係覺得美國國運會pk, 祖國强大了

不嬲係咁玩..
美女冧, 我港女坐住逗息
港女冧, 我美女賺錢
歸邊最傻仔

唔係市場 係我心理問題

你盈警就返去諗下點賺錢啦 仲上黎9up

正常喇
有贏錢就想急急腳走 輸錢就坐

Me

怕咩 咪擺係到

霉氣等疫情過後啦，可能又會彈起呢

等得黎納指可能又坐完過山車

都係唔再重倉公用 一部分就好

日巴: 霉氣無人用, 新樓用哂電磁爐

用電生火

升咗1倍都唔急走 驚賣咗買唔返
輸錢唔係基本面大變加供 紅色汽水48蚊唔係唔供呀

1038鬼鼠升緊

尋日跌完又升

有

去番月供個位 揀番你隻股

週線日線都好靚 開哂車啦
39-41狂撈底

1113都係

我愛長和系

個市到時插番落去
舊經濟會唔會跟跌唔跟升

咁你試下draw走哂啲錢 唔比佢扣 最多蝕手續費

請問用中銀沽碎股，有咩雜項收費？

供咗隻港鐵兩年幾
想放走佢

100+0.000x% 費用 好似係

上番55蚊即放

2800走哂@30.10

今日走？

Thanka

18.6 10手
15.x 6手
擺咗兩年霉氣 想死

唔只財技
十送一搭每年派息不變, 即係舊股東年年派息加一成
呢家廿送一就年年派息多5%

講起支銀就嬲
果陣轉倉，正股同碎股無得比我一次過夾埋放
只可以一手手放完再放碎股，收左我兩次100蚊手續費

20/1走左！趁有賺食咗先！雖然唔多

3萬3見

我日日都話種樹

42入咗啲 等收息賺價

咁仆街
我而家有536股港鐵

如果我放晒佢
咪計咗500(一手)+36(碎股)兩次交易?

係

匯豐都係
唔想再月供股票
果啲碎股

傳統股為主既月供倉，坐左年幾，最甘整體輸 20%，而家終於算追到平手

我都試過而家叫左回左本

Btw,喺低置Po見遲巴多，好少見你喺呢邊出現

咁我大部份資產都係磗頭嘛

幾次買樓既本錢都係靠月供股票賺番黎

月供勵志故事
我都想多啲磚頭，不過唔夠本

致富又贏

致富又造市，拉高個價

calling 連登王國龍aka台灣巴

致富已入貨

6823強勢回歸

我隻愛股

消息傳 封佐敦
股市即跌

咁都要GEL

舊經升就要GEL

十年前，我又係放晒月供的388才能夠俾到首期

宜家成500蚊有冇後悔

現金流月供大法
緣份到就可以攞去供樓

十年前先出嚟做野無幾耐又唔係連登仔fg50k

十年前唔買樓就後悔了

唔gel冇得gel

港股舊經又跌

所以我無放曬，每隻淨返幾股係度唔知做乜春 有D個價值加埋都唔夠佢手續費高

屌 下星期跌突啦
香港無人用hkt架喇 末日行業

我越跌越供

簡單整了個月供港股美股的致富回顧，月供巴有興趣可睇下

煤氣仲咁多傻散供緊

利申：

因為大家都覺得煤氣冇前景呀嘛
冇人用㗎啦

新地(00016)指對西九高鐵站商業地規劃申請遭否決感失望

2021年1月23日週六 上午8:43·1 分鐘文章
<匯港通訊> 新地(00016)表示,對城市規劃委員會拒絕廣深港高速鐵路西九龍站上蓋商業項目的規劃申請決定感到失望。

新地指,希望項目能創造更大的公共空間,令該處成為西九龍的全新城市核心,與附近的西九文化區締造協同效應,將詳細研究委員會的意見,並積極作出適當跟進及檢討。

新地早前向城規會提交修訂方案,建議把3幢波浪形商廈,改為興建2幢鑽石形地標建築物,並申請放寬高度限制。雖然規劃署未有反對,但今日遭城規會否決申請。

舊經濟股系列:

幾多股？

好少咋得1136股！

想手動供埋美股，但個價越黎越高

用致富月供計劃幫你不問價入

我諗住用密密trade

手動入就考紀律

我應該都係咁，仲諗緊係咪不問價入

供就不問價架啦

仲諗緊由致富幫我，定自己手動供

每個月每隻俾多幾蚊美金

3.88，密密trade自由度大，而主帳佣金貴，所以仲諗緊揀邊個

cls, 大升市，我啲股倒輸，舊經濟已死

日巴好快入黎攞彩笑鳩我地

啲人沽舊經濟買新經濟，所以搞到市升，我地啲股跌

個泡沫越嚟越大 到時一爆就精彩

美團400 推到咁高

睇埋個科技指數先假到仆街

屌 認輸 入atm

契媽又贏

3 823好想賣晒佢但係望住個價賣唔落手

我忍唔住賣左003..

823就.....唉屌 唔知要等幾耐先返家鄉

一年前走晒轉美股 依家已經回本有凸

睇ticker我個倉同個市相差25%

供港股真係好On9 愈供愈輸 有錢買下新經濟股牛熊仲好

致富啦，自己入衰咗自責，人地入衰咗可以怪下人

又要支爆

ching供開邊幾隻

睇淡唔好做淡
都可以入ETF坐順風車

美股新經濟都升得好勁
舊經濟

有冇人月供1299

明明綠燈轉眼變成紅燈

冇人推
港股垃撚圾

700 3690割得咁快一日跌6%

揀左密密trade

升得快跌得快 今日繼續gel 6823

港美5050 而家就黎可以追翻港女輸果啲

Strong hold

月供得點會諗賣

揀好嘅股票就好似同囡囡拍拖咁
唔好諗分手

每個月trade好多？

100股一手
月供一排 入咗101股
keep住嗰一粒碎股？

一個月高位 收市收係最高位

買 reits派息 去槓桿 驚條撚

778又要加供了

垃圾支銀無778

本地地產呢

14號今日有啲勁

估唔到778仲咁多 fans. 利申。重貨 蟹晒都唔走

頂位走左少少

GME洗版，但其他紅晒

ELON講完Etsy 又講GME

個post好靜

出面賺大錢 呢度月收息得雞碎咁多 ipo都賺得多過佢

半年派1次雞碎咁多 出面1晚賺幾年息

主席隻2仔一年派4次

無膽現d咁高風險投資

垃圾月供3號dllm

儲左10皮中電..
隔4個月,來緊3月先收返千6
美女都唔止

今年有冇加派

真 尋晚見到ABNB破頂走咗
輕輕鬆鬆賺40%

我炒第一轉果時都係咁諗。
琴晚認真講果d資料 覺得贏面大 唔同其他妖股 所以再鳩衝。

荔枝巴贏左成球 好癲

月供po 繼續成為連登最廢既po

823又妹返落去

月供美股ETF都贏晒呢度

依家唔睇LIHKG 睇Reddit算了

果然做淡真係好慘

你條pk又話唔玩

炒第一轉果時真係無點留意gme發生緊咩事
純粹想食一棍就閃。
之後琴晚睇下gme po講緊咩 愈睇愈想再入

SEC想出手 越嚟越精彩

係呀 第一次遇咁既情況 好精彩

好葡萄荔技巴
藝高人膽大

有無傳送門？

此風不可長

咪係囉 可能人哋認真呢

荔枝巴 又唔知贏左幾多

BB GME

其他繼續跌，GME GOGOGO
好睇啦

出面d gme癲左

呢度好清淨 適合退休

我覺得好清靜

我都無玩，美股呢d真係唔夠膽

我都係 港股倉6月至今升左7成幾表示唔貪心收貨了

agger, 風高浪急
過著退休投資生活..
成日望著大上大跌有乜為

7成
大俠

最多咪攞一萬幾千出黎玩呢個遊戲囉

7成講出黎都被人笑啦美股果堆全部300%+

夠話連登仔個個fg50k喇，你真係信咩

不過美股果邊夠膽唔奇，呢幾日隻gme已經夠做

GME果班?

呢D根本同賭大細冇分別...

屌，咁快跌完加唔到Roku 呀

有咩建議呀 對於我哋呢啲人

GME BB 嗰啲全部都玩咗少少 最後都係輸錢走人

炒股有咩技術應該要學

💎🤚🏻

Roku轉埋燈cls 啲強勢股機會一剎那就冇咗

Gme 買個舒服既金額 預total loss先好玩 波幅好撚大

我買咗兩股玩吓 120入 70比人震走去左
輸得唔爽但冇話唔開心

不過大市跌 冇諗過啲炒股都係升
NOK SPCE PLTR全部早咗走

一起身又紅晒，TSLA AAPL（冇貨）冧咗
係咪會股災

提防下。9月又係插完即日彈收鎚頭

想將啲公用股轉倉科技股

多謝你呢個訊號 我加倉公用

跌得愈多..彈得愈勁..
呢刻可能-1000usd
過幾個星期可能/有機會變2000usd or up
唔計你玩果D仙股/蚊股/GME

我玩左美女半年既exp係咁

買廢老P&G算

主席又食左春藥

???????????????????????????

美股果邊今晚好彩，建議大家打完飛機早d訓

打遲陣啦，升返晒啦

今日買重左1833同6808 希望聽日升

今晚先係真正戰場
GME上到500

個倉長期紅色
利申 月供 2 3 6 66 1038 823

發覺gme呢幾日就冇人推post

呢度與世無爭

1038同0003大倒退

其實3點解值得買想要懶人包

夠廢
同埋冇人用

成富基金

堆電訊股係咪賣得

今晚有戲睇

點解咁講

電話實名
一個人係同一間電訊商最多只可登記3個no.
理論上應該有影響

呢個on99 咁都要搞 屌佢老尾

實名登記制度公眾諮詢

郭董喺致富post回得好搞笑 今晚唔瞓一齊打大佬

出面跌少少已經豬死了
呢度豬慣咗冇人出聲

呢度係退休投資生活

巴打 我地同路人 供得股都係保守d
我都係玩幾股比人震走左
我地無賭錢個個心態 都算係好事掛

每個月就係俾錢㗎啦

事實

以為自己留言

舊時代大家都係供依D

下個月開始 只供1113 谷大佢先

我都將66月供quota平均分配左去0005同14

真心想問 點解5嘅

仲供 5 out晒

一早轉去1883咪無事

向國家睇齊

銀行 我覺得okay嘅 但係5就...

低調

接撚左2000股823

大陸股同2800又贏

你就好啦

70 short put 價 GG了

做咩要short put 70 蚊咁衝動

有早知無乞衣

823 已經冇左加派息依個金漆招牌(上一次已經減左派息)
我既睇法係高速增長路已盡，未來都係靠加高於通漲率既租金+買海外資產
睇息率做人

2025

繼續持有購入

有加喎

2020/11/09 2021/03 中期業績 股息：港元 1.4165 現金/實物
2020/06/01 2020/03 末期業績 股息：港元 1.4572 現金/實物
2019/11/13 2020/03 中期業績 股息：港元 1.4147 現金
2019/06/03 2019/03 末期業績 股息：港元 1.4055 現金

邊度有加

睇錯 sor9

懷疑就算疫情話咗，舊經都唔識升

同比多左 環比少左
823曾經既賣點 係次次環比派息都有增加 而家已成過去

係架 科技唔會停止發展 唔會停止取代舊有事物
2020 2021年 根本訓練到連師拉阿婆都識用APP叫外賣 網購
睇下HKTV愈做愈大就知

支持日巴
3萬點果時 舊經濟都係咁廢 你盡情屌喇 我唔還拖

823唔係1038，冇一次大息一次細息傳統
自2006年開始，823每一次派息都會多過上次
所以用"同比多左"只係班人打飛機

唔緊要啦 反正全年派息少過上一年都好快會出現

垃圾舊經濟已爆破
港股已死，A股當立，all in 中女先係未來

唉 好後悔月供三寶

轉會啦

一係SH 要賣就賣哂啦 賣一半是無意思的

投降輸一半

我蝕緊1000

+15000

點解你地平均價咁低

計埋息蝕300

轉投美市
求其買都賺大錢

心思思緊呀

仲未入市？

心動不如行動

不過唔好高買低賣，忍唔到跌幅

2日升市都
舊股正垃圾

上星期五冇入

因為你哋買得高 同埋$60冇買

劇本一直存重覆

輸足成年 點算 主席

供呢d 又唔長供 供黎做咩？
供增長股喇

好正 sp入哂價 星期五食哂貨 琴日就大爆升

一出世都輸左廿幾三十年啦
有咩所謂

升返都滿足囉，又等2月月供

本帖宗旨 高買低賣

供左就黎3年 好想停供港股 供5隻 得一隻賺
中銀停供收唔收手續費
我美股上年三月開始供 成個倉都賺左27%

跌唔供 升先供？

真係哭撚左
星期五轉唔切錢
谷鳩住今日買lmt貴貨

唔收

依家計埋息 蝕少少
港股停供放係度
諗住全部錢玩美股啫

平安好醫生

舊股揮手 成個傻閪咁等運到

主席

疫情完結，舊經繼續碌柒，懷疑823 $72已經price in經濟復甦

完左先講啦
而家未完d商場都人頭湧湧

其實唔會影響..
好似旅行咁
823 = 唔係旅遊區
其他地產商商場 = 旅遊區
唔係旅遊區+民生點會死

致富星期五又可以供

仲有啲外地嘅 風險都有啲

435 今日出業績咁大件事無人講?

冇人講咪你講囉屌你老母

唔想講

唔怪之得識郁

你唔講我真係唔知喎

Dllm一年前買過636今日竟然一枝箭23蚊
去咗美服玩當睇唔到

其實主要都係睇吓 買返嚟舊垃圾係點樣啫

778都叫守得住嘅

舊經濟第一滴血

仲有大把未出啦 冇人用 冇人行

好似435上年都冇咁快出業績，好似778快半個月
今年同日出

其實都係比778差少少咋嘛
啱啱係咁意望咗眼

我覺得778個業績還算可以

435每股派0.125
778每股派0.2456

435業績表示會有收購動作

上年同期都係2月中頭咁上下架啦

435係3.6 重貨
778 萬幾股

6823 收費電視嗰度 EBITDA得1.74億
要幾耐先可以消化到呢舊用19.5億買返嚟嘅垃圾呢

業績跌但派息增

升返上十一蚊

佢有能力做到嘅

435減派息..
6823增派..當贏左啦

778均價幾多

第一次月供11.08

屌佢老母

6個幾一手手咁狂買 家下7.5

呢兩三個月都係只買reits 去槓桿

我兩個都有貨，咁係輸定贏

電信同地慘 唔好爭啦

我8.3

+- = -

難得唔減派息

我對佢主要業務冇咩擔心嘅
係舊垃圾應該點樣處理姐 睇到都覺得眼冤

話說8號仔好似簽咗單大生意

Earning又低哋，來緊牌費製作費又gogogo，根本無可能回本

所以佢嘅存在究竟係有咩用...
可能收返成本都要10年以上...

(星島日報報道)經濟低迷，廣播機構經營日漸困難，電訊盈科（008）旗下Now TV亦要削投資。通訊局批准經營Now TV的電盈媒體，下調投資金額，在2021年止六年降低22.9%，至181.52億元。電盈股價昨收升2.06%報4.45元。

通訊局昨公布，因應電盈媒體的申請，批准對方修訂2015年至2021年六年間的總投資額，由235.48億元下調至181.52億元，減幅22.9%，當中包括資本投資由11億元下調9.5%，至9.95億元，以及節目投資和其他營運開支由224.48億元削23.6%，至171.57億元。

來緊都唔知要投資幾多落now

積金局?

對 三百幾億分10年

REITs唔怕溝 當佢女咁溝

夠唔夠膽溝匯賢

唔係收左皮？

第二重倉 但今日出業績都唔知

減派息喎

唔減我仲驚 REITS可以坐吓啦

係諗緊要唔要𠵱加清咗啲九巴 疫情一日未完全好返 載客量都唔會升返
不過今日先走好似好on9

九巴真係戇鳩鳩 收埋啲地

濕哂啦

?

咁啱睇到開心share

說好的月供呢

業績好都跌癲癲哋
繼續SH PTON

一直月供緊喎 港股never stops

清倉月供 好似好矛盾

清倉美股喎巴打

點解美股唔月供埋

因為2021年港股睇高一線囉 錢有限呀大佬

以為你會分開兩個市場

27點解日日燒錢都有得升

●電能實業（006）稱，與長江基建（1038）合資收購加拿大英屬哥倫比亞省Okanagan地區，包括Pennask Wind Farm及Shinish Creek Wind Farm兩個風電場。

收購事項之估計交易費用，以7,000萬加元（相當於約4.2億港元）為限，集團稱，長江基建及電能實業於澳洲、歐洲、中國及英國具備豐富的可再生能源投資經驗，Okanagan Wind是長江基建及電能實業於加拿大首個可再生能源項目， 將進一步擴充長江基建及電能實業的環球可再生能源組合。

樹粉表示終於有玩具

不過平時買開700蚊玩具
今次得4.2

正常既..
佢又有做工程,建材
唔係齋賭博

都叫有啲玩具玩下
穩健有穩健嘅好嘅

太過穩陣 穩到股價直插

不過無所謂 我最鐘意愈供愈跌既股

最好我退休個陣先爆升

宜家呢個市場係咁㗎啦

準備好月供貴貨未

boom

感謝

買煤氣既人 已經由2018年五十幾%跌到2020年既二十幾%
原來大家把口就屌鳩我 身體就卻很誠實

而煤氣果然不負眾望 成為回報最差嘅股票

月供3033 3088 7226點睇？

係咪呢度D月供66 fans

你係唔係其中一個

佢曲線po 自己

減派息

比預期好
435放風會收購 寫字樓表現比較弱 零售部分出租率繼續理想 派息比率跌
778將派息比率由90%提升番95% 旗下商場空置率低
屬利好訊號 我已低位開始部署買入

不錯不錯

823第一 778第二

日：網購嘅人越來越多 冇人會出去行街

寫字樓好很差

當中環業權分散既甲級寫字樓租金/太古坊租金跌到開始接近乙級寫字樓租金，唔明點解仲要租位置又唔好又唔係甲級既寫字樓

反而九龍東嗰邊好啲 好啲啲

個人覺得觀塘果邊會更差

3月業績拭目以待

有咩業績值得留意

808 （如果你仲有留意香港寫字樓的話）

823 算係香港 reit 之中最勁果隻
舊年上半年派息都無跌到
778, 435 都做唔到

估唔到樓上都有人渣住 62
呢隻垃圾跌左好多, 希望遲D觀塘個地產項目開張果陣可以彈番上去

但823 係expect佢加派

你指既"舊年上半年"係指2019年10月1-2020年3月31?

用字唔太好
講緊最新果份中期業績
不過再睇番之前紀錄, 中期息一路都係比之前果份末期息高
不過爆左個疫情出黎, 無得要求咁多

真係冇乜點留意辦公室

屯門車廠都好似賣走左
呢隻野得返啲隱藏價值

渣打傳棄租總部多個樓層 去年力推在家工作政策

《彭博》引述文件報道，渣打香港正計劃棄租中環總行8個樓層，並打算出租旗下觀塘辦事處的3個樓層，將於下月至明年4月可用。渣打銀行發言人拒絕置評。恒隆表示，不便透露與個別租戶的租賃安排，惟渣打銀行仍然是渣打銀行大廈的最大租戶，會按一貫做法與租戶商討續租事宜。

去年11月渣打公佈今年起實施在家工作（WFH）政策，首階段有逾半人數可選擇參與。

根本就唔係咩地區既問題 呢一個只係開始
即使完左疫情 都肯定會愈來愈公司推WFH
office以後唔需要租咁多咁大

小弟睇法如下:
1:有公司為慳成本/唔再需要係中環開寫字樓，會搬去港島東/黃竹坑，始終都係"港島地段"。(1972既港島東寫字樓租務冇乜大影響)
2:中環/金鐘靚地段既甲級寫字樓為求保住出租率，主動減租留客，同埋吸引以前租開其他地方甲級寫字樓/大陸公司進駐

所以我覺得最大受害者係非一線地區既寫字樓(eg: 觀塘)

不過都要等埋808出業績先驗證到我既諗法

香港點都要寫字樓
點似得外國地方大..
你想走上花園/天台做野又得
逼係屋企根本做唔到野

多謝巴打

大檸樂
發現自己信用卡餘額唔夠供今個月要供既金額 又過左修改時間 GG

入錢落張信用卡到

入左喇 唔知仲得唔得

中銀係唔係今日扣數?

月供幫你日日輸

ib有盤前？邊個位睇 有冇人講下

根據《香港聯合交易所有限公司證券上市規則》第 13.43 條的規定，滙豐控股有限 公司宣布，將於 2021 年 2 月 23 日召開董事會下設委員會會議(「董事會議」)，審議 截至 2020 年 12 月 31 日止年度之末期業績公告及會否就截至 2020 年 12 月 31 日止 年度派發任何股息。

而家show 緊個價已經係盤前

我估有(象徵式)

咁幅圖？

圖應該未update, 但盤前價的確係56.5

好耐冇睇雲地個blog原來依家得返3隻股Tesla ARKK TSM
Tesla佔九成

全攻型

聽日準備做大戶點心

供完過肥年

匯豐23號公佈會唔會派息
唔派的話就慘

成功轉型 冇被框框限死既投資者

823 弱過藥煲

好勇…

如果tsla爆上去真係唔講得笑

出去短少炒賺快錢好過

1. 果點唔work, 有d野真係公司形像，檔野除非已經係行內龍頭之一，唔係既話，係非主流位開檔會俾人覺得唔掂…即係你信1間係中環金鐘開既律師樓定一間係元朗開既咁解。

2. d商廈有d為保出租率都有減租，但有d唔太肯減既就依家得7成出租率左右…

已經放棄唔睇佢，預左有排都未甩得手

舊經廢到仆街，就等埋疫苗，之後一嘢清晒佢

月供戶又慘遭逼害

剛剛宣布入主嘉里物流(0636)的順豐控股，早前上截在港上市初步招股文件，而外電亦引述消息指，順豐房託計劃今年上半年在港上市，集資約3億美元(約23.3億港元)，星展為獨家上市代理人。將成為首個以物流為主的房地產投資信託基金。房託管理人計劃於截至今年底止年度，分派可供分派收入的100%。

咁多位月供撚點睇呢隻

抽硬

睇吓入面有咩正嘢先啦

抽左ipo賺一筆先

香港首隻物流房託上線啦: 順豐房託

嘉里物流點解無得月供..

順豐首席戰略官陳飛則說，計劃在港分拆順豐房託在主板上市，希望透過出售重資產套現，將公司變成輕資產營運，認為未來物流將更著重科技，因此今次交易亦要求嘉里物流出售倉庫資產。

人地都講到明啦 咩資產係呢個時代先有前途

你冇用致富咪冇

宜家先發現係寶..
2厘半息..股價又有增長

幾時先上返70蚊

KO上呀，上返54呀

唔好gel

繼續供636啦

咪係囉
仲揸住舊經濟真係食得屎
美國舊經濟都叫識升 香港就

半年後再睇 你就會覺得堅守舊經濟無錯
我大膽講 去到年尾 連匯控都可以跑贏tesla

呢個真係唔咁講

利申返 已加倉5號仔 買到變左頭三大持倉

你上年又話上年年尾舊經濟又會回升哂喎

匯控30升到44蚊唔係升？建行5蚊升到6個幾唔係升？中石化港鐵友邦平保到年尾無升？

佢會問返你點解煤氣唔升㗎

同時佢又會睇唔到apple nvda amzn fb半年無升過

日：823咪又係由99蚊跌到得6x蚊

今日做大戶點心

又月供貴貨

del app 10年後再睇

舊經濟今個月唔算吧

算，我啲都係月供日先升

又供完跌返

月供貴貨

一樣咁平
3萬點 舊經濟都係咁 簡直有利我地月供友

好多舊經濟都有用
好似嘉里..經濟點差都要物流

預祝咁多位仲留守係度既月供手足新年快樂

祝大家
新年快樂 恭喜發財 早日財自

happy new year

大家咁話

新年快樂
笑下喇

各位師兄弟新年快樂 新一年愈供愈高

愈供愈低

祝各位月供月貴係好事定壞事

祝大家新一年可以 去舊迎新

好快無平貨架喇
要努力d加供 加供
短時間供哂一年要供既錢 之後每季供一次算 儲番d錢

年三十晚快樂啊屌

中銀今日月供?
無收到sms話碌左卡

放心啦 匯豐都平左十幾年
嚟緊好多股票都會好似匯豐咁

原來仲有金牛

祝月供手足牛年身體健康、財運亨通、豬籠入水

祝大家牛年賺到笑，日日數錢屌女，身體健康

支銀2 3永遠都係接近最高位買
但16就ok

手頭上有咩股票蝕緊？ 沽又唔甘心，但又升唔起，跌又有佢份

月供友所供既股

堅持啦 唔知有咩好講

不嬲堅持緊 加供緊

市場啲風格切換得好快

開市啦

時隔半年幾 435要上番4蚊喇

上番5蚊先講

0005 857

1113 11

霉氣都識升 牛市未期了

巴打你個名

舊經濟 gogogo

OK啦

883
月供倉唯一識升既股

成個倉都係收息？

同我個%差唔多

大戶s

99% 都係

因為美股無係ticker

證明大家買野差唔多

好撚多大戶

舊經濟

慢慢黎

百幾萬咋喎...
香港地真係好多人有
雖然佢哋兩個個倉一定唔止咁少

岩呀 百幾萬 當5厘 只夠養車

823 拎黎炒波幅都唔錯
之前66蚊左右又入左

成班大戶

事實證明一般打工仔月供收息股嘥撚氣
一係就月供增長股 一係就靠短炒贏既錢 再月供落去 不停咁loop 前提係要短炒長期正數

個本唔大點樣做收息撚

先增值 後現金流

斬倉喇 仲講

上星期吹哂雞叫入5號仔又無人跟

做時間嘅朋友lo

冇錢咪諗辦法去搵錢lo
股市又唔係唯一賺錢方法

9估 我覺得今次5會派4厘息 然後宣布回購
所以我 $41@2000

舊經好似番緊黎喇

same check左冇供到

雞犬升天
股災來了？

好多有錢人

升得勁過科技股

唔係 供左 有statment未入倉

1113

跑贏恒指

ching好似都供左好耐 老屎忽黎

10號呀

真，水尾

一般打工仔/人供幾個月就唔供啦

今日加3.61

係因為匯豐之前跌左太多

清倉

幾日已經係長線

可唔可以退返錢俾我啊

幾個月就話基本面變咗㗎啦

幾日已經變左

成班大芋

十點供完，十一點個基本面已經唔同晒

笑撚死

778

一隻spg都升一倍喇 而香港........

成年冇入過嚟
我想問下日巴之約最後結果點樣

靜🙇🏻‍♂️

後悔幾個月前6.5冇溝 得對上個次7有

SH 3-5年咩都返黎

有SPG, O, 無再加過倉

月供友輸到食塵

千5股
全部供

有冇人覺得長渣好爽

冇入貨又唔會sad得晒 因為有貨渣住

真 月供手足

Thx
等我幫手推一推post

14904股

得4904係月供

其餘10000股都係7蚊樓下散買

月供正on9

我玩STAG LTC UTG 個d

CEF 有玩命 HIX

以前你地5-6蚊吹奏樓寶我都無入到

牛市先貼圖

唔通熊市先貼

我覺得派息+回購

你見佢呢幾日升到咁
就知大行收晒料會派

買大貓舊經濟又比日巴鬧

仲有幾個月前放風話英國可能俾英國銀行派番息
個時股價由2X升番上37~39
就知大行收晒料肯定會俾派番息

1038跌

唔跌點買平貨，現價仲貴過上個月有乜好叫春

778月供價要去到2020年3月了

係時候收集定內房

唔係既話月供倉靠堆港股真係可以唔洗升

一直有收集

但驚唔驚限價
深圳樓 要限價

呢樣野講左10年啦..
但果堆內房就愈升愈有

之前咪講咗囉 1030

有冇月供巴打比到意見我

香港master出左offer比我 但我又諗梗好冇去加拿大working visa

留香港算啦

香港是我家

搵到錢嘅人話事 全世界都係咁

其實諗住當係經歷下外地做野係點

走啦

咁先有平貨買

加拿大夠限加租，一樣有得升

冇錢走去邊度都一樣
香港地有樓+袋2,3皮糧一個月
=解決9成問題

今日加左3883

細隻野無興趣。諗緊960定1918好

960典型基金股 今次散水未必上得返
1918 派息低喎
3883 十厘息

周巴 識唔識我嗰隻1030 我$6已經買咗啦

1030我炒親都賺唔到佢錢 個莊好鳩屎 我已blacklist左佢
3883 1813 3383我愛股 未輸過錢 已持有>4年

你講得啱 個商業模式成個新鴻基咁樣
都賣咁平 唔買多少少對唔住自己

嗰陣見佢三條紅線又冇過
然後又係咁攞地起商場 收租面積一年過一年
本身諗住當佢收息股 點知佢呢輪就彈啦

3883收左幾年息 高位走左少炒 已經零成本

呢輪佢受惠A股老母升 所以先可以跑出成個內房板塊 係有d料到

買少少睇吓佢係咪真係咁廢咋嘛

最鍾意買呢啲㗎啦 夠廢就俾人睇唔起

*夠

Between 今日食左隻跌塔牛 留正股鳩坐

好多人玩鐵塔輪賺到錢
然後溝到個成本得0.5x

1686咩事

月供手足係時候返嚟一齊買貴貨啦 港股識升啦

留得低喺度嘅都係股票真漢子

硬過鐵 真正踏上置富之路

大戶供晒兩邊

小本經營

月供巴打準備係美股回調時入貨

跌緊點入貨呀黐線

手動啦

ko 幾硬淨 gel gel先

橫行現金牛

823 上番70

435 上番4蚊

美股繼續跌好唔好，下星期一月供日
仲貴過上個月

除淨完腫瀉

肚瀉

1038硬過鐵

美股食咗瀉藥，好想套現港股啲舊紅去撈但冇理由坐咗成年到有疫苗先走啲舊經咁白痴

想做就做

40蚊果時 無錢買941

883 941簡直係free money

823
1113

兩大持倉暴升 好開心

殘到冇晒大戶理

16先叫大升

[月供股票] 2021年Q1 問定唔問 睇完#1先好問 3

其實ib點解成日咁

1001